[又送彈藥] 出席國會聽證會既Dr. Garrett 被拒入境香港

睇黎入境處上上下下都好想全家永遠留係大灣區

Garrett 話未來可以再黎香港，但支國國慶太敏感所以唔比佢入境

Academic Dan Garrett banned from Hong Kong after testifying on city’s rights situation in US

US academic Dan Garrett was barred from entering Hong Kong on Thursday, a week after he testified at the US Congressional-Executive Commission on China (CECC) in Washington DC about the ongoing protests in the city

On Saturday, the author, photographer and political scientist confirmed on Twitter that he was denied entry ahead of the upcoming Umbrella Movement anniversary and National Day holiday for unspecified “immigration reasons.” He told HKFP that he had been blacklisted.

A spokesperson for the CECC said that Garrett was held for four hours before returning to the US on a flight: “His passport had been flagged, because he immediately attracted attention going through immigration. He was told he could come back in the future but not right now.”

國慶=鎖國
有鬼佬要去廁所唔識解釋比人拉就好啦

如果過到送中法 佢依家會去左中國